[醉曖詩詠] 唐詩詠其實幾可愛。。。

詩詠詩詠 趣緻的臉
我叫一聲即可send個心
白色冷衫圍在肩
期望小美狙擊會變

事緣有感詩詠呢張相好leung...小美即刻化身厹留咗個言 皇天不負有心人！詩詠竟like咗我個comment再覆我兩個「😘😘」，搞到小美條巨龍不禁蠢蠢欲動，準備扯到上太空之濟，佢竟然del咗個comment ！
小美頓時覺得天昏地暗咁，差啲傷心到去醫院聞氣！噢～曾幾何時詩詠是我最愛的女人！！！

呢個衰妹唔知是咪想呵返我弱小心靈，竟然又覆返個「😘」俾我，真係勁鬼得意 甜絲絲溢自美的嘴角，好想錫佢面豬登。。。

詩詠的一鼓傻氣令了美有少少鍾意咗佢。。。
原來多麼可笑 詠是真正目標
一狙再狙 狙蹤一些生活最基本需要
原來早不缺少～～
有了詠 即使平凡卻最重要。。。

相由心生，詩詠是有心人，謝謝你。是我對你唔住

以後詩詠的一生就由美來守護！

唐姨

同意，詩詠對不起，我吉野妹對你唔住

唔反sinb了

話個阿嬸可愛

痴線

一狙再狙

邊個再叫佢唐姨我砍佢老母十八碌

吉，我地一齊去tvb拉banner鞠躬道歉吧

Sinb? Who? I only know wing b

真係好正

想整個易拉架放路邊

唐b真係好清純
唔知係咪處女?

好趣緻

google吓 韓國女團sinb d相
懷疑佢照住唐ee整容

衝

原來早不缺少～～～

沉沉

想係電視城插旗

唐b
呢個名真係好好聽好好聽呀！！！
知不知每晚想詠十次八次

想瘋狂睇你地對話

唔準叫唐姨
Sinb都唔靚

好想同佢共進晚餐。。。

你今次黎真定又反佢啊?

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

一定係

38重未開發,玩野咩

我覺得唔難 以你同佢既關係分分鐘成真

佢真人好靚 係mk見過佢 睇到心跳加速

由六月開始對佢改觀

好想調教佢的純情。。。

真實年齡38碎
樣似18碎
心智8碎

想開返個守護孩子聯盟守護她。。。

後生嗰陣真係靚，個鼻好高

連登最大共識 捉唔捉鬼係現場前線決定

孝b唔准詆毁我詠詠

>>>>>>>

佢停經先定美人停經先

😘

Oh my love~~~

My darling~~~

留少少薄面好喎

唐E 變唐B?? what happen

我到底睇咗啲乜嘢

唔驚導狗搵你算帳咩

估唔到會覆
詩詠幾有趣

點解仲未有人入黎拉小美d post..

咁都熱門頭2

期望笑may狙擊會變～

小美仲可以屙多隻jayden出嚟

講笑，邊敢

詩詠心地好善良的

⚠️和理非繼續做野📝📝📝📝
>>Sign and share !

(1) 美國白宮，要求關閉“香港警方”的facebook帳戶 (14.1.2020) 差71000

(2) 美國白宮，將習大大個女送中 (17.1.2020) 差66000

(3) 美國白宮，凍結奶共企業資產 (20.1.2020) 差5000

(4) 促請贊助商唔好贊助支那冬奧2022 (29.1.2020) 差90000

(5) 日本《香港人權與民主法案》差42000
*已有超過60位日本現職議員支持聯署

(6）海牙法庭仲裁投訴港警濫暴 差36000

(7) 美國白宮，取消北京冬奧 (19.1.2020)
🖐🏻已達標👆🏻

#光復香港時代革命 #是堅持才有希望 #你若放棄誰衛我城 #唔堅持落去就對唔住犧牲左既手足 #不要盲目不要習慣 #齊上齊落 #和勇不分

痴線嫁
以前明明狙擊得好密

我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲

An old fucking bitch seeking attention

真係好似

召喚cc台刑警

香港得你有份?
你老母臭西 你去時事台睇POST咪睇POST囉
入黎屌乜柒啫 你唔撚係淨睇熱門POST阿柒頭?
你老母我地平時開POST 你班BOT入黎洗版叫聯署 叫人幾號去遊行集會我地有冇屌柒你老母呀? 係娛樂台開POST都要問鳩你批準?

係，好鬼可愛，好想擁吻佢

小美（已從良）

變咗金蘭姊妹了 仲有吉野妹

Who?

一直都多人話佢地似
同埋我都係buddy

香港得你有份?
你老母臭西 你去時事台睇POST咪睇POST囉
入黎屌乜柒啫 你唔撚係淨睇熱門POST阿柒頭?
你老母我地平時開POST 你班BOT入黎洗版叫聯署 叫人幾號去遊行集會我地有冇屌柒你老母呀? 係娛樂台開POST都要問鳩你批準?

痴線

原來d藝人會覆私訊

變潮文了

Pull

推

香港得你有份?
你老母臭西 你去時事台睇POST咪睇POST囉
入黎屌乜柒啫 你唔撚係淨睇熱門POST阿柒頭?
你老母我地平時開POST 你班BOT入黎洗版叫聯署 叫人幾號去遊行集會我地有冇屌柒你老母呀? 係娛樂台開POST都要問鳩你批準?

詩詠好快啲搵到個好老公生b
唔係就黎停經點算
點似得呀美咁 屙多隻叫hayden都仲得

G持

真心希望佢搵到個好男人錫佢嘅

醉曖小詠

推

佢啲契哥們都好擔心佢

屌

真係有人就copy黎覆

係 忍無可忍

好衰呀那媽星！

小美巴cls....
我大里美先係第一

睇黎唐姨風暴系列已經大結局

要負評美了

對5字囉

五月嗰陣都大結局咗

我唔似得小美 咁痴心情長劍呀嗎 可以樣樣野都為哂詩詠做

我先世界第一

你對邊個好？你對詩詠唔好咩？對詩詠仲好

你都幾撚癲

ok 係平行時空下 you win

認真我覺得sinb都幾靚呀
如果個鼻整好d嘅話
應該都算係四代神顏...

點解小美啲post永遠咁好笑

我都想同佢黎個法式濕吻

因為份人好鳩。。。

前三代係咩樣 有圖有真相

唔準，詩詠是美的

唔係個個都會去時事台睇
個熱門好有用
留返俾突發 正經討論 同行動post有咩唔好
你地咪娛樂台開 無阻止
但可唔可以幫幫手不推文討論？

成post人都睇死你開post捧紅詩詠 仲私底下搵埋佢

咁多聯絡架？唔使講野啦 我地

遲啲佢封鎖你之後你可以唱左右手

熱門好有用？笑而不語

呢張相以後要pin嚟用

你要洪仔啦
詩詠留番比我

詠離開了卻散落四周。。。
佢唔會block me的

係呀⋯係而家
廢事嘈！

洪仔有公開的孻姑。。。痛哭了

又係樓主

同詩詠相擁入眠了。。。嘰嘰

負評，上一頁

上個po 笑撚到仆街

你可以做不公開個個

今次就支持小美啦

咁周不時霸住個熱門又有咩用
你之前都好俾心機幫手行動post
同防風向撚
點解宜家要咁？

唔好意思呀
我都唔想阻你架
不過喺幫手足報仇之前
我冇興趣睇你啲娛樂post住
你哋唔用不推文
我喺熱門見一次咪拉一次囉

熱門準則

主題熱門列表並非手動生成，系統會自動根據各種數據計算主題的熱門分數，經排序後於熱門分類中顯示。
為防止有心人士故意影響熱門分數，我們並不會公開完整算式，但可透露部份因素：

• 單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間。
• 主題的發表時間：例如在「即時熱門」中，愈新發表的主題將會更容易獲得熱門分數。
• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。
• 主題的正負評分對主題的熱門分數無任何影響。
• 系統會限制各分台於同一頁中的出現數量，以免內容過於單一。

霸你老母熱門咩 熱門係CC台專利？

樓豬做乜溝我老婆

藍定黃呀佢
此po有啲痴漢感覺
雖然都覺得佢幾靚女 清純路線
但黃定藍最緊要

因為我唔想做苦行僧。其實連登嘅影響力已大不如前，啲人要出去遊行都唔再係旨意哂連登呢個平台，熱門只係個可有可無嘅嘢，唔鍾意睇可以揀自選台㗎！乜家陣啲人隻手咁弱智淨係識㩒熱門咩？你無得控制啲人開乜post推乜post，而家變到一唔啱心水就屌哂老母，再屈人五毛打手。俾班推拉師搞到我把鬼火先忍唔住咁！再講，嗰位層主講得有錯咩？呢到係討論區唔係革命登，要咁一言堂就唔好上連登。

完全睇唔出有邊度似

唔好意思呀，你無興趣其實可以選擇唔睇可以封鎖我，點解要咁一言堂逼人地唔上得熱門呢？

痴撚線

佢喱期去咗邊

maymay 180度轉軚變咗唐姨打手

洪仔結左婚姐
咪癲啦

唔撚係掛。。。。。

好喜歡她

咁你都唔可以抹殺我拉post嘅自由
點解一定要我封鎖你啫？

唔知，無睇開佢個台

好啦咁你拉啦 我無唔俾你拉

連登熱門機制其實都幾民主
用推拉數、回覆量去決定
你絕對有權選擇唔用不推文
但一旦上咗熱門 就自然有人拉post

如果你唔想我哋班拉post撚阻住晒討論
用返不推文大家都會舒服啲

唐e是黃，唔准狙擊啦

邊個post? 甜蜜蜜？

小美（49碎情婦）

完來未結
你仲有機

應該係

班推拉師真係好煩。。。

好眼光

嚇撚死me咩。。。

唔知詩詠有無睇

以為結左

不過你都係.......................

而家出娛樂鳩post=五毛垃圾港豬死全家

想做朝偉的情婦。。。

兩點半喇，美

你又唔訓
我要做小詠的枕邊人。。。

我是首席瘋婦。。。

竟然會覆dm

都說了詩詠很好

你咪搵囉
你班煩膠拉一次我推十次之嗎

咪攬抄囉
你地屌人唔同不推文就得
人地屌你班推拉師煩又唔撚得

次次都得句"咁嘅post都上熱門" 挑釁人
宜家的確係好撚多人討論喎
係咪成個熱門淨係可以有政治po 先 咁你咪叫連仔整囉

腥比佢 想知佢有咩反應

果班人真係好串 攪到有排唔想上來睇

少美呢排咩事

發老姣。。。

玩咁大

我條女係咁正唔好意思

做咩咁多人同我搶詩詠

兼聽則明，偏聽則蔽。

薑不妨有話直說

同嗰班推拉傻鳩傻屄講啫

Me always聽取多方意見

唔好搞我老婆

當然

痴線以前又唔見咁多人鍾意佢

牙薑仲唔訓

好少見明星會認真覆dm
但係樓主變態

樓豬是詩詠狂迷

就嚟，但係見到班推拉傻鳩傻屄隔住個mon暴跳如雷咁，就想撚多佢哋一陣

我呢排成日俾條友狙擊，又係話我啲鳩post上熱門，諗起條傻鳩隔住個moon嬲到面紅耳赤就好想笑

你係咪次次明星活動fans meeting都會去嗰啲
然後佢已經認得你
詩詠都幾好人
通常明星連dm都唔睇

用呢幅

你去google搵唐姨風暴嚟睇
我以前成日狙擊佢㗎。。。

而家已變成友好關係

關我撚事 拉

拉下就光復到香港我又唔區

可唔可以分享下點解六月起變左金蘭姊妹

唐姨表示樓主好難捉摸

佢之前啲story 令我覺得佢係個善良嘅人

拉post救港

最好笑係佢哋真係覺得所謂「拉」(都係兒登反智概念)可以「推唔到」一個post
只要有人拉(N)推(N+1)，根本重推得勁過之前

而家真心覺得佢好得意

呢句真，都唔知邊條柒頭諗出嚟拉，其實入去睇已經計咗逗留時間 本身我都用開不推文+叫人用，呢排俾班撚樣搞到慶過火屎！惡撚到閪咁 革命分+50

唐姨毒藥

係風暴

呢個
[突發] 連登隱藏功能：拉

嗯

推拉救國
以前就正負皮救國

on9 與其拉post不如你去推返啲重要post上熱門咪得
點解要人哋就你

樓主幾時向唐姨求緍

你係要入黎拉既話
你拉一次我咪推五次囉

已與朝偉私定終身。。。

真係講到做到

啲婆婆都可以好可愛～

Me日日公園妹下妹下。。。

都係咁戇鳩

入黎拉post未呀柒頭皮

回嗰位巴打，拉一推X呢個玩法，推嗰陣每次都寫唔同嘢會好啲，你都知而家啲人好撚惡

真心想叫連囝唔好俾其他台上熱門，咁就唔洗嘈

咪數高到應該係時候大維修了

乜撚野你哋唔用不推文
我喺熱門見一次咪拉一次囉

班柒頭以為入黎拉post好撚威咁

我心諗

真係用條仆街話齋，其實拉返闊啲，乜撚嘢熱門、最新、精選呢啲全部都係連狗搞出嚟。本身睇post就應該乜都睇，熱門即係自己縮鳩自己視野，不停圍爐取暖到極致。不過都符合現代人乜都淨係求快、求爆炸性、求Juicy、求viral嘅空虛空洞心態

係就快啦，俾班柒頭皮自己睇熱門睇飽佢

革命分+50

不同公園有不同啊～ 屯門 元朗 德華 定海心

駁唔到
啲推拉師講到好似啲人廢撚到唔識用連登淨係識睇熱門個頁咁，屌你睇新聞都唔會淨係睇A1咁撚笨柒啦下話

同開心伯在屯門

美人君，你真係算好人，唔capture screen埋佢哋個名

之後就會屌「成個熱門都係fake news/五毛」「屌哂你地老母當手足condom」「靠連登仔革命就死」

唔知佢近排開唔開心～

Me大愛和平死左膠

我老鄉隻娜娜又出返來了

所以話同人唔同命～大家都係大媽 元朗屯門差幾遠

cls

兒登仔：廢老先睇報紙，拉

屌你又幾啜核

老雞是沒有人要

開壇初期大多數都係舊登過嚟，都尚算ok
半年前其實都未係去到咁撚癲。但係討論區呢啲嘢一出曬名，入曬主流就注定玩撚完，滲透、打手、乜乜柒柒，真係you name it，好似舊登咁。六月嗰陣我重有一刻天真到覺得有得救 呢代人就係咁，不過當然要有連狗及其爪牙呢啲處心積慮嘅人推波助瀾先成事

應該係 但現實唔係

最後一句解釋下

一個二個仲唔訓

maymay 原來係公廁 個個都係你frd

係咁俾蚊針 屌

淨係比大劉褻玩過。。。

咁凍仲有蚊？我就嚟訓著

竟然覆你DM

人美心善的小詠

就係咁凍先要食我呢啲咁warm 嘅血 (好似係)

試下開冷氣

當年成個壇所謂過檔，背後涉及太多計算同操作。同埋個時間同舊登末期癌症太巧合。唉，冇啦，而家好多一出世淨係識兒登，都唔知原來有個舊登、膠登，我都變廢老了

我屌你呀 啲蚊未走我已經凍死咗

咁試下開暖氣

乜咁陰謀。。。 冇留意
我都係舊燈過嚟

冇

去買

過咗檔之後，兩登都有post講過

講到自己冇屌人老母咁
企撚開啦 洗唔洗搵你睇呀懵撚

係屌就快啦
多多事實 好撚想同你民主建國咩傻閪

唐嬸嬸

拉

每次睇到啲人咁睇唔開又矯枉過正都覺得匪夷所思，係咪真係每一個post都要監控？其實，有心嘅自己對腳自然就會行去應去嘅地方，冇心去坐喺屋企齋鳩噏嘅你就算講乜都係冇撚用。

班友好煩 成日執著行動post上熱門 出埋晒啲垃圾標題黨
非行動post 上熱門就批鬥
行動post 其實根本無嘢睇 全部推推推推
班推拉師不如叫連仔整個走馬燈仲好過啦 屌

熱門係各分台熱門 唔係時事台熱門 如果熱門=時事台熱門咁個熱門要嚟做乜？

雁兄

我喜歡壞壞既小美

唐婆婆

有了詠 即使平凡卻最重要。。。邊間教會？

愛護母親行動

似係

個個變哂苦行僧，我又唔係好似以前咁一日出廿萬個post，凌晨開娛樂台都要拉，拉乜撚嘢

10/10
而家真係唔點睇熱門

咁都有得屌

呢啲Post用不推文啦
上咗熱門

留位俾行動Po

一齊拉

冇人唔比你地討論
只係希望你地用不推文 唔好霸住個熱門啫 兩者冇衝突架喎

救命，推拉師仲拉緊
上熱門>all，笑撚死me

見你咁辛苦 幫你推

咩叫罷住 你比撚左錢買？

繼續推 點可以俾你哋偶像沉底？

推呀推讓這post推！！！

彈出又彈入，吉野妹醉曖唐詩詠！！！

革命分-50

我的心裡只有吉沒有詠。。。

美人又黎

佢覆完發覺係美人又del

今次真係吹奏佢的

噢～ 我心已傷～～～～

美人真係好撚癲

影相塊面都咁膠, 真人係咪v殺咁

49啦

冇人想知 屌你老母

成個小肥咁樣

點解我美會轉左風向

閪兒子係唔靚

因為詩詠是個好人